# Gestion_procesos_eventos
Proyecto terminal | y || para titulación:Institución: Dirección de educación especial e inclusiva , con tecnologias propuestas Full stack: Node.js-Express, next.js tailwind css, typescript, MySQL

### Fecha inicio: 27/11/2023
### Fecha fin: 07/05/2024
### Versión node JS: 20.5.0 para usar Next.js
 



